2013/3/4

我到现在才知道 我其实有多么贪心。我喜欢文学又喜欢绘画，喜欢吉他又喜欢跆拳道；我要学开车又想去远方旅游，我喜欢纸膜还喜欢做菜；我每天跑步还想去游泳，还想哪天骑上自行车就又出发了；我要讲西语英语，我还想学葡语法语；我要当乖乖女但有时候坏得吓死你，我要充实内在我还要追求外表虚荣。其实越来越发现 艺术之美真的是相通的其实越来越发现 越学越不够学，越用越不够用时间紧急 我又贪心虽然很疯狂 但是我心里真是这么想的主要矛盾! 抓主要矛盾!理智理智理智!!!